你細個聽D咩英文歌？

2009年

呢首經典

仲有神枱MCR

Mylove..

Only live
There. You'll be

Only love

The carpenters啲歌

westlife？

我鐘意d快d既
backstreet boys straight through my heart 嗰d

Oh my love

Sweetbox

Dido - thank you
Britney Spears - born to make you happy
Evanescence - bring me to life

幾正

第一首聽既係Mariah Carey既I don't wanna cry ,老豆既最愛

bye bye

Mcfly
Jesse McCartney
Backstreet boy
The click five
All time low

major tom

而家仲鍾意既得avril

Girlfriend
Hey hey you you

Jesse bsb the click five 仲聽緊mary jane
Btw 細個聽big big world

有首個MV有個細路一路踩單車
會唔會有人知我講邊首
想聽返

JUSTIN BIBER所有歌曲

Enya-Storms in Africa
Only If

小學聽avril lavigne

I didn't cry the day u moved away